政府不違餘力刺激消費

到8月底，等啲家長為咗俾小朋友可以視像上堂，買晒電腦/手提電話/平板電腦之後，就即刻宣佈可以返學校上堂~

全港咁多學生，當佢1/10有需要買，嗰舊錢都已經不得了。

而家買完電腦再要買返書添。

借個位